一人n個細個誤會左既野

以為納稅黨要人納好多稅 怪唔之得之後會收皮

以為黑人係商品

以為樓主係大灣區揸fit人
點知樓主係大灣區揸lift人

以為黑鬼係黑猩猩既一種

以為雞係公 鴨係乸

寫字樓真係for寫字
atm無限拎錢
以為養兒100歲 長休九十九

以為乙個係兩個

支支大灣區咁先進咁大機遇
點解會有人揸lift

細個聽到大人次次都係用英文同鬼佬溝通
以為鬼佬一定講英文
大個先知唔一定
鬼佬可以講法文，德文，俄文……

以為豐力樓同風力發電有關

以為“外國“係一個國家嘅名稱

狗係男 貓係女
人人大個左都會結婚生仔

以為口交係kiss

以爲警察係好人會保護市民維護治安

以為吞槍自殺真係吞把槍落肚

其實點解唔係2？
明明甲乙

以為香港勝在有ICAC
以為公務員係服務市民

細個聽新聞 未睇過地圖 成日講英美乜乜乜
心諗佢地都係講英文 應該兩個國家係連埋係隔離

以為好人一定有好報
壞人一定有惡報

以為中國人好慘個個都窮撚到仆街,一定係共產黨衰

細個睇報紙，成日見到「肇事」司機
以為「肇事」係牌子，好似Benz咁

筆劃得一劃

用普通話讀好似個一字音咁掛??

唔知有冇人食過依隻叫蟠桃果嘅涼果,
我細個見到包裝寫住「三千年開花 三千年結果」,
咁我就諗: 哇我真係好彩, 咁都可以遇中佢結果嗰一年

之後過咗十年 十幾廿歲嗰陣有次突然諗起依隻涼果,
諗諗吓就發現只要佢每年都種,咁隔咗三千年咪都仲可以年年有囉

跟住我即刻同咗媽媽講依個世紀大發現,
佢就笑到收唔到聲, 話嗰句嘢只係slogan

以為長週係去長洲玩
仲叫牙媽整定野食我帶去

以為香港會有普選

以為老豆會係黃

以為「離」難係冇事咁解，同埋美國既醫生係最勁。

以為汽水機裡面有人

以為報紙啲咸片廣告個個著住套黑色泳衣

以為阿嬌是處

以為大個出黎做野搵錢就會買到樓

原來唔係咩我到你講先知

以為過左結婚典禮 女方會自動懷孕

細個睇龍懷騫個廣告 佢話佢怕凍 搞到我一直以為佢係住喺個度 次次播我都諗佢瞓街一定好凍

香港係三權分立
香港係法治地方

最好笑係你十幾廿歲仲可以有世紀大發現

我以為係中電啲site / office
研究完修仔套同囚先知係咩

一太易俾人改做二或者三
甲太多筆劃
用乙同一字都係一劃 冇咁易俾人塗改

細個有日食晚飯之前偷食左一堆朱古力 食完唔想食飯 見到有包消化餅係櫃 即刻食番包諗住幫助消化
最後飽到乜都食唔落肚

細個行過酒吧門口成日見到請拳手以為入面有打拳睇望入去又見唔到個擂台

以為男/女仔嘅後欄真係痾大用。到大個先知道原來係「潛力」無限

呢個最似

以為Michael Jackson植皮

以為王喜可以進化做王合喜

以為所有人大個咗都會變靚仔靚女

事實往往係調轉

以為鬼佬就係講英文

以為警察係好人

仲有腳交 手交 小學以為真係摸下手仔腳仔就係

在屎眼出世

以為女性食得多嘢個肚大咗就會有BB

以為發燒會生高啲因為啲熱力會用咗啲骨俾佢生長

以為頭髮係儲存記憶嘅地方 剪頭髮就會唔記得啲嘢

以為一國兩制真係一國兩制
五十年不變真係五十年不變

以為個個都會用廣東話諗嘢，連外國人都係

要慳幾劃搞到咁易混亂，第一個寫嘅人真係懶到仆街

以為香港真係自治

寫數目字一二三好易比人加減筆劃
改成另一個數目
寫中國數目字又太繁複
寫乙就唔易改 又係一劃過 代表「一」

以為哈林係庾澄慶

Same here

海嘅對面係自由 大個先知原來只係得敵人，族人比人當係惡魔

以為警察會捉賊

以為一星期係星期一至星期日，原來係星期日至星期六

以為大埔痴線佬只係得個名
點知真係痴線

法輪功係邪教

實際上係調返轉

你係而家先誤會咗喎

坐喺個地上面望上天空，見到啲雲郁，以為感受到地球轉動。跟住我家姐同我講，低能仔，啲風吹啲雲咋

以為拍拖唔會分手

細個以為係黃，大個知道係綠？

小學果陣老師問香港有咩山 我舉手答大嶼山 因為真係以為係山黎

以為菲律賓只有女人

老母食香口膠如果吞落肚會「痴牆」，當堂嚇到仆街
大啲諗返佢係講「痴腸」

以為血管栓塞係血管生虱

以爲屌閪要抽到最出再插到最深條女先舒服

原來係比拼抽插速度，太深會拎手推開你話痛

好聽啲講就係太單純

以為生bb係用屎忽窿

以為飢饉30係30日唔食野

以為啲女鐘意我

以前行過旺角啲夜總會樓下見啲廣告燈箱全部都係超級靚女黎
細個以為夜總會入面真係咁多靚女

以為警察叔叔係好人

顏色係有性別 藍色係男仔 粉紅係女仔

Z 係讀2 set
五十年不變咁五十年後會點好撚驚，點知唔洗等咁耐

以為降雨率係指機率，但係原來係指面積

以為屌你老母真係可以屌你老母

氣炸？

屌，Z讀2 set，我係去到大學都咁讀
去到有一次language 堂，個tutor先糾正我

以為問人借錢係要還返同一張錢比人
心諗咁借嚟做乜

以為受任何傷都係貼塊膠布就冇事

黑人牙膏？

肚臍會直接通到入身體

以為乜黨物黨全部都係壞人，
奇怪點解共橙黨咁多樣生果唔㨂淨係要橙

畢氏定理=不是定理

公務員係服務市民
有錯?

我都以為係呀

其實你個諗法唔錯
釀酒都係年年釀，年年都有一定年份酒拎去賣

細個會念啲新聞幾時先大結局

m記有薯條專利 其他人賣薯條係犯法

我是中國人

以為啲電視劇係直播出嚟，仲問老豆點解啲演員換衫換得咁快可以連續出現喺兩套劇度

食飽即刻做運動會盲腸炎

以為 "乙個" 係兩個

石頭出糧2.0？

成日諗"皮蛋獸肉粥"係邊種野獸嘅肉

細個學校飯餐聖誕會送甜品定禮物唔知乜嘢

我見寫住乙個以為有兩個

錫嘴就生到仔

以為搵到女朋友就會好開心
以為結婚會有幸福生活

幾廿年前已經用緊啦

以為鴛鴦係一種雀
原來係一孖雀
鴛係公..乸係鴦

以為電視機啲人個個都同自己差唔多樣，大咗先知道佢哋呢啲係靚仔靚女，我呢啲係普通至樣衰程度

幾好食

以前一齊瞓既意思真係一齊就咁瞓

以為民建聯有誠信

長休九十九正呀
唔怪得話養兒防老

揮手

仲諗明明已經夜晚點解電視個天咁光
打咩燈咁犀利

以為60cm 等於 1m

以為肛交係大家背對背撞屎忽

小校園啲friend

吞咗香口膠落肚要入醫院

反而睇戲睇得多就知呢班仆街冚家產嚟又卧底又酷刑又私了又貪污

斬首聽左斬手

警察係好人

少女藏刀 馬到攻城 五人月餅 鳩根究底

到依家都未知 「挖船」 係咩意思 ...好似係d外交官成日要做既野

以為基本法照字面解，0708雙普選，香港成為華人社會中又有民主、自由、法治地方。

same
美加真係痴埋一齊
澳紐真係痴埋一齊
所以當知道英美唔係痴埋一齊真係好大衝擊

以為扑嘢係隊屎忽

見到企街邊啲寛頻sales 個牌寫住送高達xxxx既野

以為係送一盒盒高達

細個聽啲大人講 過咗身=走咗唔喺度
我以為即係離開咗唔喺身邊咁解

細個畀阿嫲湊 幼稚園同學問我媽咪喺邊
我同佢講我媽咪過咗身

想買奴隸

出黎做野會再俾人糾正多一次讀返2set

以為英超榜首係要綁住隻手踢波

真

以為江華可以進化做劉江華

係服從政權

哈 應該係被小學數學堂嘅黑版尺誤導左

以為生仔嘅原理係d 精子喺口水入面，經過打茄輪傳去女仔身體。

好多年前..一到中三開始返暑期工做收銀...
一見到鬼佬就同組長講: 救命啊 有英文人 快啲黎幫拖呀

以為支票寫個金額上去就可以當錢用

以為「外國」係一個國家
以為「走醬」係一種醬，細個食M記魚柳包唔鍾意食佢個沙律醬，老母問我要唔要走醬，我以為啲醬係叫「走醬」所以話唔要

以為買第二件半價係指買兩件就可以兩件都半價

聽講係防字

以後英文淨係英國語言，美國語言叫美文以前小學作文成日寫左讀美文

帽事咪就係會自動

以為英文淨係英國語言

細個睇相以為以前個世界係黑白色

以為吞槍自殺真係成把槍吞落肚

一國兩制
港人治港
高度自治

以為食聰明豆真係會聰明啲

條野成條芝士腸咁既話幾深都無用啦

大個會有拖拍

藍呀
又話搞事又盛
有針啪仲要仆倒去

真點知原來只係30個鐘...
心諗細個嗰陣星期六日連續打機30個鐘都係咁..
打到飯都唔食..淨係飲啖水去個厠所..
完全就係飢饉30個標準..

利申: 細個打diablo

以為讀完大學就有女朋友

我都係，但我細個以為交下税啫，有咩咁大不了

細個以為狗係捉壞人嘅，點知佢哋自己根本就係壞人

個個都係方型面既大媽

以為打茄輪就會有bb
以為電視播嘅都係拍戲 睇新聞見到有人示威以為拍戲

而家好多人都係咁讀...因為教嗰個自己都讀唔到

我都係

以為做太監要切左成條丁

太天真，乙+丿=九

斡旋: 居中周旋、調解

以為政府係一個人黎

以為外國係一個國家，但唔知係邊
搵地圖都搵唔到

仲以為蓋世太保係武俠小說嘅人物

飲得益力多太多 個肚會穿窿

細個以為唔該借借係唔該謝謝，講完唔該再講多謝

以為加一服務費係加一蚊

以為碌卡唔駛找卡數

諗到嗰吓我真係覺得自己好聰明

以為7749 日係 七千七百四十九日

大6人真係咁叫所以有分"英語"同"美語"既補習班...

係嘅
不過呢樣零食唔關事

1-以為香港係國家 唔知97回歸係咩意思 仲笑9中國人無文化好彩我係香港人
2-以為其他國家都可以坐地鐵走晒全國 (例如大阪去東京 好似北角去屯門咁）
3-以為一個鬼佬一定識流利英文

以為綠頭鴨係鴛鴦

迪士尼美語世界

以為「外國」係一個國家

以為豚肉係食海豚d肉，唔明點解日本仔可以咁殘忍

屌，咁on9？我細過只係以為每個國家都係有佢自己語言。日本就日文、英國就英文、支那就支那話，咁美國應該係美文啦

太陽朝早東邊升起，黃昏西邊落山，以為中午個太陽會起南邊

老豆好中意張學友，我細個果陣佢買左隻「愛與交響樂」DVD係屋企播
鏡頭有時影住葉詠詩，左上就出寶麗金
所以一直以為個指揮叫寶麗金

雖然唔係正音，但2set有少少已經變咗係中文讀法咁，識有啲abc英文z讀正音，講廣東話又會變咗2set 因為驚聽嗰個人會搞錯

細個反而以為淨係切條J...
大個左先知淨係切睪丸...
但再大個啲睇返啲paper..
先知道原來有分成抽咁切同淨係切粒丸...
即算點切都唔係淨係切條J...

以為潮吹係好潮咁吹水

支票寫幾多就有幾多

你依家都誤會左啦
鴛鴦係奶茶溝咖啡啊

貼塊膠布就算點得架？！

細個以為返工之後. 買車買樓結婚生仔係好自然既事
點知樣樣都好撚貴

同阿爺去酒樓食飯，職員叫阿爺老細，我以為阿爺真係酒樓老細

以為真係有50年不變

以為fax機係傳送張紙過去

聽新聞以為通縮/通脹係人名

以為係彩色電視出現之前，唔單止粵語殘片，連成個世界都係黑白色。

我到中學都係咁諗，個時仲比班friend笑到臉黃，但都唔知發生咩事

以為射落個身度就叫中出

細個以為掂到啲車就會響，以為我偷車
到大個明知唔會，都會好驚掂到啲車

你唔撚識寫乙字？
想問下你點寫乙會變九？
定巴打你白卡仔黎

以為唱k 個原唱會經部機聽我唱

真
第一次去茶記聽到隔離枱叫鴛鴦以為係野味嗰類野
仲有茶走以為係唔知咩野種類既酒

以為 什果賓治
讀什麼個’什’

唱k叫左杯’什’果賓治 對方呆左

以前確實係商品冇錯

我調轉以為老豆會係藍, 點知係黃, 2019之前佢日日都呀爺前呀爺後, 而家講親都屌

Same!
比人笑足成世

以為冬瓜係寫東瓜

以為得窮人先會住馬路邊啲樓日日俾車嘈，所以每次坐巴士一出獅隧見住窩打路道堆樓都覺得佢地好慘要俾心機讀書將來唔好住呢啲又矮又近馬路既屋

以為食西瓜核落肚
個肚會生西瓜
呑左落肚 好驚

以為心儀中/小學係啲小學/中學嘅轉介機構

有無開過水龍頭? 有無水出?

我係以為吞槍係對住喉嚨射

！？！？原來唔係咩！？！？！

街上叫人捐錢果啲係真係唔收人工嘅義工

睇火箭升空以為衝破大氣層係衝破地殼咁解，心諗咪會裂咗

乜唔係咩

好似要開車門先會，hi到架車係唔會

以為社工=義工

努力讀書做乖仔聽屋企話就會有西屌有女溝

以為男人會講真話
以為佢食完個處唔會𡁻完鬆
以為佢會負責任會娶我

個乙字寫到可以變成九
我唔做尻你都過唔去啦係嘛

每個成年人都有機會發生性行為

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

Same!!!
第一次parttime出糧...
諗住去啲要加一既餐廳食餐好既..
落單既時候計到埋單個總數啱啱好..
點知埋單既時候見到個加一唔係淨係加一蚊..
當堂嚇到個心離一離...
好彩當時個銀包有張紅衫魚摺既心...
拆左先夠俾埋...如果唔係就要去狗屋

以為有錢人唔食雞翼

屌出聲

外國係一個國家
史提芬 蚊匹堡係兩個人

以前常識堂成日教私人部位唔可以俾人睇/掂
以為安全套係用嚟遮住私人部位

大個咗有女朋友

15 年先推出大灣區，巴打你今年得6歲？

😅😅😅😅😅

要郁到個sensor先會響...
就咁掂但trigger唔到個sensor就唔會響..
sensor個sensitivity係可以set的...

以為洗牌真係開水喉洗，阿姨問我做乜副啤牌會滴水

細個響街見到機場巴士，上面寫住「通天巴士」
個心想像左好耐佢點樣飛上天

以為臭氧層穿左係因為火箭升空既時候燒穿左

一國兩制
三權分立

我都係
仲諗緊咁大把槍點吞落肚

以為condom帶係條利到 因為有朱古力味

以為外國係一個國家

以為世界有好人 仲要係大多數

唔小心睇到AV喺到諗點解男人要向啲女人吐痰
以為生仔扑一次就夠唔絕育會一年生一個一路生落去

以為颱風係台灣吹黎嘅風

睇樓主個名 鳩噏吓啫

合久必婚
合久必分

我好細個都以為貓係女 狗係男

以為人類進化係：黑猩猩>黑人>亞洲人>白人

以為公仔麵=即食麵, 大個左先知只係其中一個品牌

佢點睇科興

以為老人院係一個好地方 好開心
個時老母問我佢老左會唔會送佢去老人院
我毫不猶豫答佢會

玩aoe以為「隨機」係一個民族名

以為海底隧道上面有水嘅意思係啲水凌空浮起

以為有人會鐘意自己

有時報道話: 「XXX心臟病發逝世」，細個以為係「心臟病」「發逝世」。

去到大個先至知道原來有樣嘢叫做「心臟病發」

以為打完茄輪會有BB

咁我真係有d長輩住得好開心嘅 成班老友記日日一齊玩

以為中風係吹風吹到病咗
細細個以為ATM可以隨便拎錢

點解係星期日至星期六？

我細個以為政府係一個人嚟

未有彩色電視之前，以為當時個世界真係得黑白色

以為電視劇嗰啲童年版演員係由細個演到大個
以為香港好多窮人 點知個個都咁有錢

以為自己會有180

以為事頭婆係豉油婆

細個聽收音機
成日有啲咩優惠抽獎嗰啲
最尾會報返句優惠受條款約束
細個以為「約束」係「虐畜」
心諗點解開心樂園餐之後要虐畜

其實架仔真係會食海豚

甲係一
乙係二
仲心諗點解個個都咁好 一送就送兩個

我都係 幼稚園果時

其實係貨幣，比白左用黎消費

細個睇電視覺得三角戀好慘
但大個咗先知 原來係好common嘅事嚟

以為黑社會係專業人土

日本黑道着西裝

星期日係第一日

以為變大人之後要改過個名

汽水機冇人架咩

以為黑白電視年代果時d人都係黑白色

以為高職位啲人叻啲專業啲，原來就只係個位高啲無implication

細個成日玩屋企人啲頭髮 近睇會發現頭頂好多窿窿 之後就成日問我老豆點解要插啲頭髮落啲窿窿到
後尾先知呢啲叫毛孔

細個翻大陸見到摩托羅拉牌子
以為係賣電單車

以為民主黨係撐民主

訪嚇

以為阿爸阿媽唔會老

以為立法會係議會

以為錫錫真係會有bb

老母幫我儲起利是錢

以為心儀學校係一間中學
個個都想入
一定係band1 好鬼勁

美國同英國分唔清楚

啊爺呢啲稱呼係啲報紙佬教壞人

以為有套劇集叫大結局
以為做愛狗仔式剩係插屎眼

佢話唔打啦遲d焗住打先算

好感動
可以起兒燈睇到個咁正經認真講解既回答

有冇試過用腦諗嘢？

有水啊
咁依家公務員服唔服從政權?

我以為黑人係食得太多朱古力所以咁黑

1.細個覺得個世界圍住自己轉
自己行到去邊周圍嘅人先會郁，我唔係範圍嘅話佢地就會停頓哂

2.覺得老母已經幾千歲，自己得幾歲

以為警察係正義 以為法院係求公義

以為拍戲d角色死咗係邊個演員想死就可以做到

唔合理咩，支那電話number都Yao Yao Yao....

係非洲唔係飯食仲食咁多朱古力
唔怪得個個肚腩都咁大啦

以為消化餅係幫助消化，原來係塊餅容易消化
以為揸車會自動知道你準備轉左定轉右，原來係阿爸自己打嘅燈

我有個同事由細個開始意為
"揼春" 喺嬲到揼石春
CLS

笑撚死我

細個聽老師講原子彈炸 廣島
仲以為係 「港島」

定你老母

算好下次可以如果佢去買送你可以答：媽咪排曬長龍

子宮頸癌，係手指公第二節生癌

事實美國人之前係美國人後代
之後獨立成國

英國人後代

以為慘過返印度真係返過印度

講到你唔服從政權咁
有無拎身分證呀？有無考車牌呀？
垃圾 服從政權

yao係"么"

隔住個moon都覺得尷尬

所以阿拉伯數目字最屈機

細個睇電視以為警察係好人

父母應該係咁

點知果d樓成千萬

之前中文老師話 如果寫獲得獎品一份 啲人可以後期加多一兩劃變二，三喎 所以就寫乙份

一定要做好人
因為惡人會俾天收

全真教係發明Fax機

以為自己係世界中心將來會有美好人生

尊重拉

以為豬紅係朱古力味豆腐

吓有錯咩？咁卡士蘭同任達華都係同一個人？

咁即係公務員係服從政權啦
有錯?

典型日本人唔識講英文現象

日本人在外工作後，oral大有進步。
然而回國後，面臨社交氣氛，會講翻日式英文

以為西貢個[對面海]係指向香港島, 攪到個腦入面幅地圖長期錯方向

納粹德國水龍頭有冇水出？
蘇聯電燈識唔識著？

以為仆街係百佳

香港50年不變

唔洗理條on9仔block咗好耐

你好得意

外國先係

以為所有鬼佬都講英文

豐力樓好似係攞黎困住啲青年犯

以為「找錢」係人地俾返個差額俾你即係件嘢$50，你俾錢俾$10人地會找番$40俾你

倉頡上連登

以為有個民字嘅政黨就係泛民

以為大人通常都有一億身家
有日走去問老豆有冇 佢話冇 當時我灰咗

一個社會一定係窮人比較多的
只係你身邊咩人咁解

以為性別唔係固定 會隨年齡變黎變去
去到老母禁上下年齡會變女人
去到老豆禁上下年齡又會變番男人

以為四季轉變係由熱到冷咁順序
熱春秋冬咁樣

以為12歲係成人
因為要地鐵要買成人票

睇電視 以為啲演員拍接吻戲嗰陣 中間有嘢隔住

小學偷睇阿爸啲咸片
以為男人係插女人個屎忽窿
唔知原來女人有個閪窿
仲要返到學校係咁同同學發表偉倫

細個唔明點解新聞話dodo 姐同女方拖
明明dodo 姐係女方，咁佢又點同女方拍拖？

以為係香港地只要做人腳踏實地 就可以生活
但到頭來只係生存

以為大個咗就會有錢有樓有男友

我細個就係以為咁大把槍會啃死佢，所以佢就自殺到

以為大個咗一定有得拍拖同結婚

以為中國人受中共迫害
點知原來中共係中國人支持出來

以為午餐肉淨係喺可以午餐食

以為青蘋果係蘋果未熟既時候😂😂

以為阿爸「返工搵錢」即係每日喺office逐個櫃桶開，睇下有冇現金

以為搬屋係將間屋擺上手推車

17歲前一直以為結婚先可以錫嘴，拍拖只可以錫面

我都係 所以成日心諗d人點解去讀書一定係去外國 點解唔去下英國美國

文盲多嘅時期將就下啦

以為英國同美國隔好遠

以為警察會服務巿民

以為入m記要講英文 因為佢係外資公司

細個比較窮 屋企人昆我話香港地10個九個都係咁樣 大個先發現成班同學得幾個先係咁

一國兩制
港人治港
高度自治
三權分立
50年不變

以為大個咗就會有鳩

已為茶走,真係唔要茶

一路拆禮物一路喊

寵物小精靈咩進化

泰國人騎大笨象代替踩單車

下 而家都以為係

以為食水果吞埋粒核 個肚入面就會生棵樹出嚟

有咩事打999就會有警察叔叔幫自己

以為自己係gay

HK girls are not g

以為成人圖書館有成人圖書

以為油尖旺係香港中心 果度D野最貴

以為英國脫歐 係脫離成個歐洲

共産黨同共產主義

細個以為搭緊飛機去馬爾代夫
原來我阿媽只係帶咗我搭纜車去山頂

而家先知

以為拖手會生bb

直至見到初選會顛覆政權，至知原來係真

幼稚園條問題問 你最想去邊個國家我以為外國係一個國家，仲要寫錯左「愛國」，點知個老師都照tick 諗返個老師都幾hea

以為大個一定有女

以為出糧係用石頭

1.細個成日諗點解有d國家會咁窮
反正d銀紙任佢印 點會有窮國

2. 以為海底隧道真係海裡面
但搭車望出窗外又唔係海

以為openrice寫既多國菜
係真係有一個國家叫多國
所以叫多國菜

幼稚園嗰陣以為男人生男仔 女人生女仔

迪士尼美語乳世界

以為暈同死係同一回事

笑死
你諗嘢方法都幾特別

以為"雜種"即係同其他人唔同嘅人...
小學有次幾個同學圍埋, 5個人有4個都揀紅色筆, 有另1個同學揀用藍色筆...
我就指住佢話: 你係雜種~
另一個同學話: 唔駛咁講嘅...
當下我唔知有咩問題...大個諗番先知...

做咩咁多人負評佢？

點解要講乙
唔直接一

以為香港真係會50年不變

以為達狗係黃

以為恐龍係一個品種，成日問老母暴龍同恐龍邊個好打啲

聽外國勢力
以為外國人唔識發力

我細個以為睪丸無用最緊要有條j就扑到野

以為50年不變

以為扑嘢係一秒就完成嘅事

人生最大誤會：同你上床等於肯同你一齊

落床後即block 係咩意思

咁二都可以改成三

sustainable development

大人既世界真係好複雜

加個0多十倍

以為香港有法治

以為同女仔一齊瞓就係結婚有BB ，所以幼稚園午睡一定要睡在全班最靚女同學徬邊，唔同肥豬閪瞓

下乜唔係山嚟....

以為 乙個 係2個咁解
次次都心諗屌你點解得一個

以為中國國歌係 「冒著DNA炮火前進」

頭一句啱，之後嗰句錯

以防有人加一劃改成二

乙 應該係中國流傳落嚟 因為普通話入面係同音字

耶蘇同觀音係兩公婆

乙都可以變九

以為黨鐵開車去下一站就係上一層
最尾站就係上到最頂層

以為啲condon 係高級香口膠

細個老母帶我坐的士
見到司機位軚盤前個右箭嘴閃下閃下
我重以為架車咁叻知道路線點行咁高科技
大個先知原來係司機打右燈準備右轉

屌你老母，喺公司笑出聲

細過時阿媽話唔聽話既細路，會俾R烏婆捉咗去，或者俾差人捉。。。

原來係真既，專捉細路😔

其實我覺得錯唔曬

本身冇嘢
見你俾人屌到閪臨先好笑

細個住新界好日唔出九龍
成日聽收音機聽到「農場道」

我中四先知男人有兩粒蛋 我一直以爲得一粒

追思會係追住條屍

無錯
要幾多有幾多

科學分類
界：
動物界 Animalia
門：
脊索動物門 Chordata
綱：
鳥綱 Aves
目：
雁形目 Anseriformes
科：
雁鴨科 Anatidae
屬：
鴛鴦屬 Aix
種：
鴛鴦 A. galericulata

細個畀收銀阿姨教育左先知

以為皮膚痕一定係俾蚊咬，大個先知自己係濕疹
打乞嗤一定係凍親，大個先知自己鼻敏感

以為condom係糖

以為大個一定會有女朋友

屌 我都係
721嗰日先原來佢係藍屍
喊左成晚

以為一定要永遠係同一間眼鏡舖配眼鏡
因為得佢有我紀錄
以為要阿爸阿媽陪住先配得
同埋因為度數深所以得呢款樣衰眼鏡
冇得揀好睇啲嘅款

以上全部係誤會
就咁過咗成廿年

以為雞精係雞嘅精

午門斬“首” ，細個以為係斬“手”

以為香港有民主同自由
以為香港有法治
以為正義會贏

以為自己係靚仔

小學踢波踢左翼，阿sir話唔好亂走，Hold住喺自己條路，以為係規矩唔可以去右邊，

以為華府係指大陸政府

以為高賣=炒價

細個以為男人飲咖啡女人飲奶茶

大家都係院友
心照

誤會咗可以反殺

以為鳳凰係一種雀
原來係一孖雀
鳳係公..乸係凰

試下又解釋吓鳳凰

以為亞視真係永痕

矮係自己唔運動既關係，唔關基因事

細細個學游水 去到唔知第2,3堂
個阿SIR就比左副泳鏡我
我就以為戴左泳鏡就會識浮
懶醒一鳩就跳落水, 差D浸死

以為人人都係讀完小學就讀中學然後一定會讀大學

咁 三 都可以加2筆變 五

細個以為個個同我一樣有自己間房
點知大個之後發現唔係

以為明道同阮經天係同一個人

我以為香港係三權分立

有 所以黃絲唔可以拎身分證
利申無拎

以為白花油樽加水會變白花油

我以為乙個即係幾多個都得

我冇出過嚟
巴打喺邊?

哈哈 我係同阿媽講間公司一定好老
三千年前已經

以為除咗亞洲人之外全世界嘅人（外國人）都係講英文
而法文德文個啲只係佢地嘅「鄉下話」

Tai Po

細個以為航空母艦真係識飛

仲有冇其他俾佢呃咗嘅巴絲一齊嚟講吓自己嘅開心大發現

其實係要等6000年?

澳紐唔係痴埋一齊

乙字咪一樣可以比人加一撇變做九字

點解唔用「壹」

以為哈林同庾澄慶係同一個人

小學個陣以為個個都升到大學

笑左出聲

啱呀 細個見到味千豚肉拉麵廣告覺得好殘忍
然後星期六叫阿媽帶我去試下
點知比老母笑

細個阿媽問我鍾意搭地鐵定巴士。我話鍾意巴士，因為地鐵要比兩次錢
同埋以為食m記唔洗錢，因為次次搵咗位坐低先，然後佢哋出去買。

以為消化餅幫助消化

我以為影印機真係成舊複製

以為係「愛爾蘭共和國」

atm錢無限供應
總之冇錢就去撳
霸住部機狂撳就做到有錢人

以為一定會有一個相愛既人等緊我

咁又誤會多樣野喇

Same same

可能老師係黨員...以為你真係講愛國...所以唔tick唔得...
你試吓填 北愛國...佢應該唔會當係 北愛爾蘭共和國..
轉個頭就搵國安

咪講咗好複雜囉

專心聽書啦

破壞之王有一幕排隊買演唱會飛，個職員又打人又開槍，我細個以為真係會咁

細個阿媽買蟹返來，叫我唔好接近，會嚇親佢
佢一驚就會瘦，咁就冇肉食

我好驚冇蟹肉食, 所以眼尾都唔敢望隻蟹
信到好大個先知假

以為爸爸屙阿哥，媽媽屙家姐出嚟

（男人生返男人，女人生返女人）

床技差細丁

以為「神」是真實存在的

細個唔敢行過去

以為搭巴士用八達通嘟完，會有散銀跌落個輔幣箱度

以為自己係人生嘅主角...大個先發現自己係npc

以為打茄輪唔使伸脷

我細個以為
獅子係男 老虎係女

獸慾白濁

石頭3.0？

一國兩制

我以為吞子彈...

我都類似

第一次聽打手以為真係打交個啲

我細個係諗點解6千年先有收成，會賣咁平

一開始以為自然有

後尾以為拖手

再後尾以為kiss

睇太多劇就係咁

中一都仲以為拖手 KISS會生到仔

你一腳踢埋去都係會響

依啲冇得賺, 種嗰個只求打個和, 大家開開心心食番粒

以為喺7仔飲自由斟/思樂冰可以飲到間7仔蝕錢

以為娜娜係日本妹，點知原來係大陸雞

同埋人地講扑野
以為係講緊打人

咁點解唔直接寫一個

前美國國務卿Condoleezza Rice
電視新聞成日叫佢國務卿頼斯
細個我以為美國有個職位叫「國務」
卿頼斯係佢個名
係之後希拉莉做咗我先知我誤會咗

以為楊貴妃係現代標準美女

小學以為啲condom女仔要戴

仲幻想埋點樣塞個套入個窿到

因為會比人改做二同三

覺得差人會除暴安良

忌諱野好戇鳩其實
呢啲野應該要及早知道先真

Phoenix House
寓意重生

呢樣真係有喎，師奶追捧嘅「愛情小說」好多動作場面

以為共產黨同自己無關

以為每5分鐘叫一小時 60分鐘叫一個鐘
數學u

知係一個但諗極都唔明點解係解一個

以為女人會瀨藍色嘅尿所以要著尿片 仲走去問阿媽

以為鬼佬用中文諗野 之後講英文

我以為係kiss得耐d精子就會係個口到傳送過去

而家仲好多人覺得鬼佬英文一定好勁
事實上英文唔係母語嘅鬼佬
同我地係同一條起跑線

乙係一筆過

我寧願你話個答案係李斯

中文原本就有大寫嘅數字，目的就係防止人私自塗改，發明用乙個條友真係多9餘
(壹貳叄肆伍陸柒捌玖拾)

以為秋哥同四哥係同一個人
以為阿姐同do姐係同一個人

以為全部黑人都係喺非洲冇飯食，以為啲南亞佬都係嗰班

所以咪寫「兩」個

以為射精係射粒蛋出嚟

以為大陸佬aka共慘黨係好人

睇新閒見到口交兩個字以為即係kiss lol

以為雞姦係姦左隻雞

以爲play station 係機舗

錯覺 因為英國殖民以前大多數香港見到嘅鬼佬都係講英文啲人下意識見到鬼佬就假設係講英文
大把鬼佬講英文屎過香港啲廢老或者唔識講

以為遇溺係吸到大小二便

個陣淨係識便溺點解，然後泳池痾尿又好鬼常見，所以就覺得係咁解，唔明點解新聞要報

以為菅義偉個真名係官菅義偉

細個以為長洲唔係香港 同屋企人去住B&B係咁問點解唔使帶passport

油渣麵裡面有油渣(柴油)⋯⋯

以前大家樂仲可以食煙
喺度諗食煙啲人點解仲要食飯

細個睇TVB 新聞話TVB 《城市論壇》講者。。。

罹難=離開災難
好事黎

小學以為交支票即係唔洗交錢

你勁可愛

以為啲人上年晚晚鳩叫既會去做
點知個個都移哂民
仲要冠冕堂皇咁話自己打国際線
人唔笑狗都吠

我都係咁諗
滑咩船 隻船好滑同啲人不和有咩關係

Same
以為最後定格出字幕係班演員自己hold住個姿勢唔郁

以為自己好靚仔

以為一人一票就係民主

傳真係傳送張紙

以為食香口膠會痴住啲腸

以為上外國網站好似打外國電話咁要收錢

以為中國人係計人類

All you need is more flex tape

細個坐私家車成日見到司機位有盞左右箭咀燈閃下閃下咁 架車一轉左 左邊粒箭咀就會跟住閃 我嗰陣仲以為呢啲就係自動導航 同架車講目的地 佢就會閃下閃下教你行
到中學先知呢啲係打燈

打茄輪會有bb

小學果時有人送左張OK雪糕券, 上面寫住送雪糕乙杯
果時以為乙係兩杯, 然後屈左個店員比左兩杯我
而家想同佢講返句唔好意思

以為自己真係好靚仔

以為阿爺係好人
以為人大釋法係好事，雨過天晴

-"釣魚台"是中國的
-美國為石油而侵略伊拉克

以為我呀嫲一出世就咁老

以為天文台掌管天氣

神童

睇返以前又真係好易誤會嘅

以為住酒店一定要飲酒

我識好多人到依家都直接覺得鬼佬就一定識英文

我都係細個以為枝野幸男真名係官枝野幸男

係7仔同老母講我要試新糖，原來唔同水果味嘅condom

以為自己係主角

以為男仔唔可以同女仔玩⋯⋯

weekend即係星期幾？

所以應該係mon to sun

Sunday係weekend???

Ching好幽默

以為肚入面啲腸同香腸一樣樣

weekend唔係sat sun咩？

佢都可能唔知，老細都可能唔知

你睇下大部份月曆最左邊第一日係星期幾？

笑咗

以為大個左會有女朋友

戶口係hsbc唔知原來痕身atm都可以拎到錢

冷兵器果隻

邵氏

以為水煮牛肉係烚牛肉

見印度人咁黑以為印度喺非洲

以前中國有幾千年歷史
點知得一百年多啲

以為佚名係一個大詩人

望住個太陽

汽水機無人點賣汽水比你

味精唔健康或者有害，其實原來唔係。

以為我㩒開個燈制到我見到盞燈着嘅速度係光速
以為自己睇嘢快過光速

以為同人kiss就會有bb

以為小學升中學，中學就一定升到大學

1咪變4

以為鄭秀文首叮噹係人人期望可達到果首

以為個神燈叫阿拉丁

以為廣東同廣西 合稱 廣州

大個自然就會有女朋友

利申： 讀到大學先醒覺 ， 有女 但後悔中學果時無拍拖

我都係 屌 我誤會到我17歲先知

加多一個，以為食完消化餅真係會幫助消化

以前完全唔識金融體制，以為聯繫匯率可以幾隻字就隨時改到

以為女仔用屎眼痾尿

用衝擊形容得好啱

以為老師係媽咪 舉手：媽咪！我想問....

以為「尖」沙咀有好多「煎炸野」食

好cute呀屌 想識你

之後就可以跳開心舞

以為水星得水

以為女人屙尿同做愛係同一個窿

以為扶手電梯上到終點如果唔即刻行出去會夾腳
搞到次次都好緊張

有同學想做尉安婦，因為可以安慰人

以為八達通中間有錢係入面

地獄二次方

以為信用卡每次碌都要計息

以為「可圈可點亅解作值得斟酌，原來係值得嘉許、有讚美嘅意思。

以為黑人就係必定窮，連玩具同食物都無

以為及格係啱啱合格

我反而以為口角係KISS
查實依個字都幾奇怪下

仲有吹簫
以為係就咁吹條J

以為薩爾達係嗰個綠帽男

以為悠長假期要油牆

睇劇成日見到啲人小產，以為大咗肚一定小產有次我親戚過嚟屋企，借一借我張床訓，我同我媽講「唔得！萬一佢小產點算啊？」比我媽鬧死

韓文 韓國
日文 日本etc
以為英文係英國先講
美國講美文

男人叫雞 女人叫鴨

笑撚死

有個大學女同學
去到year3 同我拗女人究竟有幾多個窿
佢話得兩個
屙屎屙尿係同一個
我：

細個以為阿爸阿媽唔會死

以為撚字讀然同同學講做乜然野

用字好柒囉

細個聽tvb晨早新聞以為華府係支那政府

以為茶餐廳叫茶走即係奶茶唔要茶
心諗點解個名唔係叫牛奶

同埋啲早餐咪多數有跟炒蛋方包既
細個叫嗰時都係嗌要轉多士
跟住茶記姐姐覆我烘底
我仲走去答 唔係呀 係多士呀

仲有以為菜蜜係一杯用菜同蜜糖沖既嘢飲
嗰時雖然覺得核突但又好似無咩問題
因為茶餐廳都有滾水蛋呢啲奇怪飲品

刀係男 叉係女

家黃萬事興

ISO 8601第一日係禮拜一

cringe

以為一定要讀大學

我都以為係。。好大個先知唔係

以為坐輪椅係有錢人 唔洗行

"N年前"個N以為真係睇番第幾個英文字母就係幾多年前

以為有公司真係會用石頭出糧

nCr個C解choose

警訊模擬片段既賊係警察朋友
原來係真

我都試過，嗰陣聽人講斷背山，以為係山嚟，老師都忍唔住笑

係
星期日（中文語境）= 一星期嘅第一日
Sunday=禮拜日（基督徒語境）=上帝用六天創造世界之後的休休息日= 一星期嘅最後一日

之後個同學好似問點解會死左
我屌鳩返佢轉頭話佢亂講嘢

我試過睇劇d人穿羊水以為係滴水咁解，之後睇卡通，啲卡通有時會好誇張，滴汗滴到成地都係架嘛，我就同阿媽講「佢哋穿羊水」，一樣比阿媽鬧我

細個又係有個同你差唔多既想法
細個去ok買紅豆雪條寫住加1蚊多1條
諗住買條原價既 加多13蚊就多13條
心諗咁低吊 唔係唔吊呀
點知個ok姐姐同我講只係可以加多1條

個刻我要擺放哂d雪條入雪櫃
真心好撚灰

以為讀完小學中學一定有大學讀

我以為罹難 就係冇事，因為係離開災難

大過你就發現
交稅真係好大不了

細個以為男女都有人奶
阿媽啲奶係白色係因為佢皮膚白
阿爸咁黑所以會有朱古力奶
細個仲要成日想試

+1

以為死亡係醫得返
成日問呀媽點解住隔離個姨姨仲未返嚟

以為外國係一個地方名

其實唔係，佢地既語系同英文近好多，學英文易好多
中文語系就差太遠了

啊爸啊媽話非洲小朋友無嘢食好慘
叫我要珍惜食物 食哂唔好淨
我真係以為食到落肚會令佢哋有得食

另一個玩完2個杯中個有條線連住講嘢個實驗
以為固網「電話線」係每打一個新電話會有條實體線唔知點整出嚟 連去你打嘅果個固網電話

仲有以為大紀元係大公文匯之流

細個見家姐生得高過我，我就問：
「你咁高，唔驚高架？」

有冇人明我講咩？

有機會買樓，之後結婚生仔，大個左先知係咁難

pin

以為扑野用屎忽窿

以為細菌=病毒

再好聽啲係好q

以為鯉魚門喺離島

以為所有西人樣既都一定識講英文

笑左

法官係不偏不倚

巴打手字肯定好撚衰

以為吞槍真係吞把槍落肚 哽死左

其實係星期六到五

哈林大哥先係庾澄慶

我當你讚我㗎喇, 多謝

以為食滯咗就要買消化餅幫助消化

以為碌爆卡 張卡真係會爆炸

讀緊小學 以為女仔唔洗小便 因為無J

細個窗口望出去有一個 公主會所
我就成日問屋企 點解要鎖咗個公主

以為 TO LET 係啲人想寫TOILET寫漏左嗰I字 🚽

以為警察是好人

以為何韻詩係盧巧音

幽默呢家嘢

pin this plz
細個d家長好熟
唔會傳返去你屋企人到咩

ATM每日只可以拎兩萬蚊。
以為咁即係老豆等幾日 就儲到十萬蚊

上面有巴打同你一樣

你講個隻叫買一送一

+1，睇到我呀伯youtube search「國泰空姐口交」

以為比方係個出名既人

細個聽子宮頸癌以為係手指公生癌，所以果陣唔明點解得女人先有事
（真事）

乙可唔可以夾硬改做九？

以為葉謝鄧律師樓個葉謝鄧係一個人黎

你自己寫完睇下似唔似先

以為日本，美國呢d地方係第2個星球

睇戲啲人講攞你命 以為殺完人會長命啲
以為科學園同科學館差唔多有嘢玩

洗腦-以為真係攞個腦黎洗

以為世界各地所有行李輸送帶係連接著
大個先知原來啲行李係跟埋上機

以為打得J多會變長，點知依家...

睇龍珠以為心臟病真係會傳染

以為一男一女瞓埋同一張床個女就會大肚

唔同聲調架喎

細個唔知咩係扑野
心諗一男一女訓係床度點解會攪大個女人
仲以為係訓覺個陣男人d 精會游過去女人度令佢懷孕

燙手山芋係好野
冬天趁熱食

以為女人冇陰毛

早幾日聽過有中學生話由細到大都以為愛滋病個寫法係愛之病，以為人人都會有，大家相愛就會中招

以為月亮真係識跟住我

以為白種人係有白斑病

自助乜機物幾入面有入
紅綠燈入面都有

以為民建聯係民主黨

以為扑完嘢成晚唔郁得，要訓到第二朝

以為好似升班咁
只要長大就somehow一定會拍拖結婚生仔

好撚亂

而家個point係鴛鴦係一種雀亦都係一孖雀

就算公嘅叫鴛乸嘅叫鴦 但鴛鴦都係同一個品種
即係你唔會話cock同hen係兩種雀
同理鳳凰都唔會係兩種雀

你講起鳳凰 不如話以為龍同鳳係一對點知係hehe

以為黑人牙膏啲牙膏係黑色嘅

零金錢概念嗰陣以為幾百萬係好少錢
問老竇存款有無幾百萬佢話無嗰陣有啲震驚
覺得乜屋企咁窮

以為condom 係汽球

上身keep住轉 下身就好易加速
好似引擎咁

以為香港前途一遍光明、每個人都可以憑自己努力安居樂業

有一集麥兜 講麥太呃佢個仔就去馬爾代夫
其實係搭山頂纜車
架纜車「飛」左上天
我以為真係有飛天纜車
原來係形容手法嚟

我都係
但又會諗外國即係咩國
其他叫英國法國我明
咁個"外"字係咩意思
細個諗爆頭

以為打工仔 係D人喺到打毛公仔

細個好鍾意睇vcd，成日都一場演唱會/劇集播好多次，覺得啲歌手演員好辛苦，耐不耐又要演出多次

仲有以為拍殺人戲碼時 個演員真係會死
仲自己解通咗：所有演員都會喺有所成就之後，就會決定拍人生唯一一場被殺嘅戲份，完全奉獻自己

10/10

鞋油擦咩鞋都可以擦到立立令
一嘢擦咗落白鞋

以為女仔都有jj
幻想自己企係幼稚園老師背後 見佢地除褲拎條j出黎對住草叢屙尿 老師仲會用口發出「殊」 聲

以為我鍾意果個女仔 果個女仔同樣都會鍾意我

以為人一定有100歲

+1服務費係加一蚊

扑野真係可以用屎眼 你無誤會到

小學嗰陣以為讀完大學出嚟會搵到5~10皮
跟住好快可以買到過千呎私樓

細個時未有大灣區呢個TERM

波你無lin的

波係無lin的

阿拉伯最出名係數字

成人圖書館係.....

以為父母一定無條件永遠愛自己

以為新聞報道係電視劇，仲問老母點解新聞咁耐都未大結局

我係聽新聞聽到肇事司機，以為個司機姓肇

以為世界有公義
以為壞人做壞事實會有報應

砍“首”係砍“手”

me now is 細個

4變12？

以為床上用品啫係啲大人先用得嘅情趣用品

以為碧咸姓皇家，叫馬德里

小學學方程式嗰陣
以後a=1, b=2...

濕吻完除衫一齊訓就會有bb

超級靚女

警犬服務市民

咁我又冇你咁大想頭
想當年我爸白居二買大西北六百呎三房，七十幾萬，我以為買樓好易，第時買返差唔多既都好，點知依家

Sunday記憶中係第一日喎
好似以前 Saturday先係禮拜嘅日（for休息日）
之後因為耶穌係 Sunday復活先變咗 Sunday禮拜 所以佢係第一日同象徵開始一個新嘅星期

利申：好似係

以為猝死係被人捽死

屌我一路都以為係長休
你講完我先走去google

讀書無撚用！要買六合彩改變命運!遠離工程界

以為華府係中國

細個見阿媽去髮型屋洗頭
因為佢要除埋衫沖涼洗頭

唔聽老母話會比狗拉

歐洲以前當星期日係第一日
而家當星期一係

我唔太熟你熟啲嘅以你為準

其實我笑咗 不過呢啲石頭式comments係抵屌嘅

「乙」同「一」古字係同一個字唔同寫法。

以為哈林同庾澄慶係兩個人

純粹租房 原來係同色情行業有關

仲大大聲係巴士同老母講「乜有酒店/賓館唔係純粹租房 哈哈哈 好好笑」
諗返起都柒

CD機入面真係有人係到唱歌

以為 黎明 有份拍 破壞之王

以為螞蟻大大下就變曱甴

hi 小學雞

以為病向淺中醫
係病個陣去睇個資歷淺既中醫

都未到九月

細個以為如果係日本生bb，就會生咗日本人；係英國生bb，就會生英國人
以為獅子係男，老虎係女

我都係近排先知

歌聽果陣以為真係會有歌手即時唱

幼稚園時以為讀完中學會讀大學 直升果隻

以為木糠布甸真係用木磨粉

以為除晒衫同另一個性別嘅人瞓係到就係扑嘢

以為讀完大學就一定會搵到份好工 會搵到好多錢
點知

以為自己與眾不同 原來只係一個平庸都冇得再平庸嘅人

東歐人

唔明點解搭小巴要講：司機右落
明明門係左邊
中學先知

都係睇左呢條片 其實香港係咪咁解

世界係公平

用信用卡唔係比錢

細個試過英文堂舉手問miss點解得英文無美文
全班無人知我講緊咩 勁尷尬

劇集完出字幕定鏡個時d 人真係停向度唔郁

以為朝早送上門嗰啲報紙係免費

服務費加一 以為真係加一蚊

而家我都照當係一至日 如果唔係好混亂
星期三嘅時候我講今個星期日 易理解D係講來緊個星期日 唔係過左嘅星期日

應該係個島來

我老竇個名有個’貴’字，啲人一講「唔使問阿貴」，我都會心諗關我老竇咩事😅

小學返學見到隔離位手指受傷套左個膠套
覺得好過癮返屋企摷櫃桶見到有 拎咗出嚟諗住拆
阿爸見到叫我收返埋
依家諗返屋企個個應該係安全套泥
同學嗰個應該係數銀紙嗰啲膠套

聽錯套戲名

在世界中新歡換愛

以為達明一派係張達明搞嘅

細個覺得獅子同老虎係一樣 男就會叫獅子 女的叫老虎

行商場，見到床上用品會唔敢行個層
以為個到係賣成人野

以為櫃員機係個個都可以拎錢 夠18歲就會有個張卡
以為屋企無乜錢係因為呀媽善心 想留D錢比其他有需要嘅人

以為新聞係電視節目 D人拍出黎

以為親子丼係for啲媽媽同小朋友一齊食

右腳第一隻腳指係腳指公，以為另一邊叫腳指乸

細個喺超市見到一盒盒雪糕cone
見個盒出面show咗一杯杯雪糕
就以為入面係連埋雪糕
阿媽同我解釋又唔聽
死lur爛lur買完返去先知原來真係得個cone
最後比阿媽迫我乾哽晒成盒cone

以為陳健州黑人,真係黑人

細個以為外國係一個國家

唔明點解啲劇預告成日都好準，可以predict未來 同下集一模一樣

好可愛

以為默默努力工作老細就會賞識

食豬都殘忍架

咁做演員好大犧牲

錫錫會大肚

以為講自己年薪有多嘅人，一年出一次糧

我會諗如果有一日全世界都冇事發生 咁新聞會有咩報呢

以為M巾痴係個閪度
唔係痴落底褲

細個以為父母/屋企人會一直陪住自己

第一次睇A片含撚以為條撚第時會俾人食

看手錶

以為黑人啲精係黑色🙂

以為春袋即係日本福袋
仲係咁叫啊媽買春袋買春袋咁

以為快樂日子會一直持續落去

印度神油係白花油嘅印度版

讀到大學就好輕鬆

升中試溫好未

個天係白色 雲係藍色

我細個都以為消化餅係幫助消化

係 因為咁所以答錯過好多問題

以為電視劇啲故事係真
以為廣東話係個個都識嘅語言 因為學英文老師話cat 係貓 dog 係狗 如此類推 以為其他國家嘅人都係咁解釋英文嘅意思 所以廣東話係通用語言

以為黎克特制幾幾級地震 真係黎黑 特制

細個以為女人胸部係無lin頭
之後睇3級片見到真相後大受打擊

連燈啲傻仔話讀書脱貧喎

我到而家都覺得會

以為香港係一個國家

白內障get

我以為面交=kiss

以為m巾係女人尿片
心諗女人咁大個仲瀨尿

你出世之前都係嘅
又錯唔晒

地獄

係喎。唔講都醒唔起
龍鳳配原來係指hehe
父母送龍鳳鈪都唔知係咪想仔女中途轉基

細個住元朗，未去個香港島，以為太平山後面乜都冇！

成人圖書館 有咸書

以為18歲好大個同埋個個都係18歲結婚
依家22都成舊垃圾咁

以為鬥獸棋叫象棋

以為一到18歲就會即刻變大人 或者變到好成熟

香港雖然都閪，但唔會有日本嗰種嘅
例如如果茶記menu有個餐係z餐，應該就會講2set餐。如果巴士有101Z，就會講一零一 2set。

但如何真係配英文，例如Z-axis就會講zed axis

以為撚係讀然

以為雲係實體，可以瞓喺上面好似棉花糖咁一直好憧憬
中學先幻滅

以為五十年不變真係五十年都唔會變

好細個 得11/12歲果時成日聽班同學話去網吧
我以為係飲酒上網既地方
果時仲覺得班人都幾大膽

鯉魚門係港島

細個唔識睇價錢點數位
有一次阿媽接我放學，帶左我去士多揀零食
我睇中左包$10.x嘅零食，以為成百幾蚊好貴，眼甘甘望住包零食

最後阿媽話想買就買啦
我就覺得阿媽勁錫我，咁貴都買比我
搞到我覺得好內疚

床上用品

壹？

我以前以為係射粒子彈入口

成日聽到電視廣告講一連播兩集
以為一年正係播兩集

以為保釋意思係可以比錢代替坐監

跟進引伸到"誤解"左法律面前窮人含L

以為貴家長係一個姓貴嘅同學嘅家長 嗰陣時心諗條友做咩連任家教會主席咁撚多年

睇電視話世貿倒塌以為係銅鑼灣嗰棟
之後上堂有人講起銅鑼灣世貿
我仲好撚真心咁問「乜唔係冧咗啦咩」

以前見到啲公文寫假灣仔會議展覽中心舉行

以為係去一個假嘅地方搞

心諗佢哋係咪窮到咁真嘅場租唔起

真
小學因為咁考試答錯咗

香港係法治之都

原來女人下面有3個窿

以為「施比受更有福」嘅「施比受」係個人名
然後思考緊點解佢更有福 諗到唔忿氣

我以為支票係寫幾多有幾多

以為「中國」係「忠國」
係呢個世界嘅忠角
或者係最中立嘅國家
宜家大個左真係不堪回首
點解要改個咁正派嘅名做啲咁pk嘅嘢

我以為係打飛機咁射喺出面 精子就會自己捐入去

以為五十年不變真係有五十年，大個先知原來人地既五十年等於我地既廿二年

“割雙眼皮” 係想由雙眼皮變做單眼皮

又唔錯得晒（？）
筲箕灣同埋三家村之間個港口同埋兩邊部份地面都係叫鯉魚門，wiki 話

我以前都以為鯉魚門喺筲箕灣西灣河入面

France is bacon.

台灣同好多地方都係可以咁
只係香港唔得

以為YouTube講嘅嘢一定啱
條片9up你就信

以為大個左就會有女朋友

十幾歲正常都應該要好單純

依為上到大學就會有女朋友

但係以局部地區來計，結果一樣

以為食生果個陣吞左d核 會係頭頂生個種生果嘅樹
我指d細嘅核 例如橙 西瓜

好細個睇電視
睇國家隊比賽
國球國球 以為個支旗係國旗 係個到開波叫國球

原來係角球

以為男同女訓埋一齊就會大肚

嗰陣都十到尾就嚟廿歲㗎喇

sorry
有感「後欄」一詞有侮辱之意，現更正為「後庭」

立法會聽左做垃圾會開會就係講垃圾嘅嘢

以為食口水尾就會有bb

吞咗粒香口膠之後 啲腸就會黐埋一齊
跟住有次唔小心吞咗之後驚咗勁耐

善有善報惡有惡報
大個咗自然有拖拍

以為龍係仔 鳳係女 (龍鳳鐲)，大個先知龍同鳳都係仔

以為食完飯跳就會盲腸炎

我冇比錢架屌你老母

細個聽過孫中山事蹟
就以為依家國民黨都係好人

拳手係咩？ 唔係打拳咩？

正確嚟講係英法西 瓜分左美加

以為所有大學都係大學站嗰度

你出街食飯都有比錢
咁個服務員係唔係服務緊你?
用下腦thanks

以為老母真係會幫我儲起啲利是錢

玩《石器時代》，買左新手包，行點數制（每小時扣點），妄想系統會唔記得扣我點數，點知一夠鐘就被迫登出

讀小學個陣同幾個friend 以為1997回歸中國係要全部人一齊返大陸住，唔可以再留係香港

以為拍戲嘅死人情節係真 睇侏羅紀公園諗唔明點解啲演員會命都唔要都肯拍 仲問阿媽乜拍戲有好多錢收架咩

...........，呢個係我做人嘅「中指」。
諗緊，乜中指

細個會加專名號

細個去麥記, 見到餐牌上面+$1旁邊有張加大餐既相
以為用1蚊就可以買到加大餐

以為平成30年即係30年前
以為日文漢字讀廣東話

女仔同一個地方柯屎柯尿

Hi阿斯蘭

Sapir–Whorf hypothesis

以為只要男同女肚臍對肚臍，跟住精子就會游過去令佢懷孕

印象中真係有本公仔書咁畫出黎，細個唔識字唔知本書係認真定曲線

細個幼稚園老師請聰明豆我地食，話食咗會變聰明。我信咗好幾年

其實 什 甚 雜 本來係3個唔同意思唔同讀音嘅字，唔知點解會撈亂晒

以為大學一畢業就一定搵到工

細個睇籌款節目見到有人捐二百五十萬
以為二百五十萬好少錢
問阿媽我地有冇二百五十萬
阿媽：我地一世都儲唔到二百五十萬

個一刻係我人生第一次感受到貧富呢個concept嘅存在

老豆老母同姓氏 細個以為同姓先可以結婚

細個以為去酒樓飲茶唔使錢
因為覺得要吸引人去呢啲又嘈又污糟嘅地方食啲咁難食嘅嘢應該係唔使錢先做到
後來問老母先知道要錢，仲有啲驚訝咁話要畀錢點解唔去食日本嘢

以為女人生仔係用屙尿嗰個lon生心諗唔怪之得咁痛

一樣

以為一齊瞓覺就會有bb

以為呢個社係公平公正公義嘅，大個先發現唔係。

你姓麥？

以為大個會開心

以為入咗大學就可以hea讀

以為以前個世界係黑白色

我細個去過一間真係加一蚊

一直覺得有5000蚊紙

以為女人只係冇左jj既人，個到係平既

以為墨西哥係美國上面，加拿大係美國下面

以為中風係腦入風
以為打夠一百個c egg話會死

所有教師都係好人。
所有和尚都係高僧。

以為六合彩背返個號碼出黎就有錢收

以為入錢落八達通即係擺銀仔入八達通同八達通套之間跟住就可以仼用！

以為打飛機真係打架飛機

以為斬首係斬手

喂我都係咁諗wor

就算知係代表兩個個陣都睇到好撚迷惘

以為澳門係一個賭場

以為中國人係一個民族

熊貓食竹 以為真係食粥
就算親眼睇到以為碌竹入面有白粥

以為條丁下面個袋係用黎裝尿
小學常識唔夠

以為自己大個左所有野都好美滿
結果完全相反

你句嘢我都睇到好迷惘

以為文具舖老闆賣十蚊就賺十蚊
立志大個都要賣文具

下屌唔係嘅咩？

以為手足口病係個口掂到手腳就會有

+1 我都以為係咁解

打飛機

睇金田一見佢地食野又用筷子
又講廣東話（配音）
就以為佢地日本人同我地香港人一樣講廣東話

最好笑我記得我問老豆「佢地日本人都係講廣東話嘅咩？」
我老豆竟然答我「係啊，呢個世界好多人講中文架」

屌呢個真係
覺得如果係一個就應該用「甲個」
細個仲同阿媽同家姐拗咗一大輪

我小學嗰陣都係諗到日日種一棵就日日都有得收成
仲覺得自己好醒

以為遇溺飲哂個池d水落肚變乾塘就無事

牙你老母

以為兄弟姊妹係拖住手出世

平庸某程度上幾好呀 大部分人都係一樣
但你可以令自己變得獨特啲

細個讀書有兩科簡
文科，理科同雙科

咁你老豆係咪大中華膠？

屌 明明有壹貳叄肆伍陸柒捌玖拾可以用
乙你老母

支持警察

有間酒吧拳手聲稱自己可以睇嘢快人一秒
點知最後真係做咗擂台上打拳嘅拳王

以為friends with benefit 係可以比功課我抄同埋交換筆記嘅朋友

知道南北半球季節行調轉，以為澳洲夏天會落雪

以為差人係好差的人咁解

唉 屌

德國人

以為車身掛個"學" 字 指學校

隨機附送

以為女仔都有條啫 只不過係生得後過男仔少少所以先要坐係度屙尿

以為有個國字先係一個國家

好可愛。。

可能真係咁，古時以為「頭風」係頭部入風致病

Same

I am not alone

我都係果日知

誤會啲咩

以為中文大學係讀中文

以為送院不治係啲醫護唔救個病人
原來係救唔返

以為「涮涮鍋」讀刷刷鍋

係

佢可能驚唔tick嘅話，佢會仆街

以為自己係與眾不同

「XX套餐」一定係嘢食。

以為吞西瓜啲籽落肚
就會係個肚變左個西瓜岀黎

英法德等既語言都屬於印歐語系，都使用拉丁字母書寫，所以本來共同點係多啲，係易學啲。

英語屬於盎格魯語系（或稱西日耳曼語支，包括蘇格蘭語），但融入很多外國詞彙比如法語（英法百年戰爭）和德語。相比法語和德語，英語文法比較簡單。英語使用拉丁字母（26個字母）書寫，但因融入許多外國詞彙，很多字的發音與拼寫有很大差異。

法語屬於拉丁語系（包括西班牙語、葡萄牙語、意大利語），文法非常嚴謹（很多國際文件都會有一份法語備份，因為法語文法嚴謹，有爭議時都會參考法語備份），使用拉丁字母（26個字母）書寫，但有長音符號標註長音。相比英語，法語發音與拼寫差異較小。

德語屬於日耳曼語系，被希臘語和拉丁語影響很大，也有非常多詞彙源於其他歐洲語言，文法比英語複雜，和法語比見仁見智。使用拉丁字母書寫，但有4個字母變體所以有30個字母。

以為豚肉係海豚嘅肉

以為口臭因為口入面有蟲
於是用殺蟲水噴口

以為選總統輸咗果個會做副總統

以為Mickey Mouse 係女

屌乙咪2嘅反轉囉
乜撚嘢一

以為阿聯酋係旅行社
東瀛遊啲friend

以為耶穌真係12月25日出世，點知原來係太陽神節亂改變聖誕節。

以為大個仔一定會有女朋友

香港有自由

細過政府會係雨季播山泥傾瀉廣告，叫人遠離斜坡，
我成日以為夏天一定會山泥傾瀉，山坡個貨櫃一定會冧

以為女人無lin頭